［懶］deadline fighter 拖延症

返工時間係下午2點

明明較10點鬧鐘起身 起身hea到12點先肯落床
12:45點出門口返工 成日唔夠時間食lunch

有冇人都係咁

+1
工作地點係屋企對面 出門口5分鐘保證到
最多遲5分鐘打卡
成日都返12 11點50先起身 1204返到去

今日返學返2點
7點比屋企人嘈醒咗
之後玩手機hea
Hea到12點半先落床
起身沖完涼就出門口返學

浪費左勁多時間

超勁！又會俾你搵份咁近屋企嘅工！臨出門前嗰十分鐘做嘢勁有效率！
換衫刷牙洗臉梳頭著鞋 10分鐘唔使就搞掂

是但係對面商場搵份工姐 代價係人工唔高
仲有一個方法 就係懶床果時諗好著咩衫 同之前果晚執定個袋 咁就慳返幾分鐘
有時趕得濟會一路等𨋢一路扎辮